如果櫻花自然生長, 而家個樣會係點?

(hkt48)

成碟青瓜過大海

應該唔會有軒仔咁靚女

so cool ar

而家咪自然生長 女大十八變啫

又幾好笑 正評

第一次睇學友啲gag笑得出

你拎你12歲張相同而家比咪一樣

整容西

日本組合AKB48現任一姐渡邊麻友，早前曾有私人Instagram的留言外洩，她指摘HKT48兼任AKB的成員宮脇咲良及兒玉遙，年紀輕輕就成為整容怪

都係Nako屈機

你隻麻友g整客威權? 佢話係就係?

你隻麻友g整容權威？ 佢話係就係？

整容怪物進化過程

佢又真係有整

同而家差唔多樣柒